Airpods有無巴打聽wtsapp錄音好疾

全部野都好好用，無問題
Wtsapp聽錄音好疾
我想知係咪我自己問題